周圍廁紙廚房紙都無曬

喺咪開始進入以物易物既時代

望住屋企入面越來越少既廁紙，令我好擔心

一盒Halyard Fluidshield Level 3 Fog Free 47107口罩可以換到幾多卷廁紙